咪撚再信乜野輸民意，成班五毛狗諗住帶風

民意係我地到
經過呢兩個星期黑警乜人都屌乜人都打
好多中立，睇tvb既人都中過招
而且已經係多區放過煙，好多市民已經由支持警察支持政府轉做支持示威者繼續搞事
屌你老母一日唔出黎面對，係到繼續做龜既話
民意一日都係我地到

仲話示威者個班，大家可以盡情笑鳩佢地唔係香港人，唔關心香港 屌你老母死番大陸啦柒頭皮

推

撐開既唔會走，唔撐既，打佢都唔會嚟。

宜家叫你好聲好氣d姐
今日好多人屌鳩市民
我想前叫前線禮貌d
仲比佢話翻轉頭

已經越黎越多人支持
黃大仙單野真係黎得岩岩好

其實仲駛乜講民意轉向？只要一日唔拉晒721元朗班黑社會，民意根本唔會轉

提提你，唔好活係同温層到

只要唔係無差別攻擊，同埋出師有名其實無咩問題

呢個都岩
我都支持有禮貌，我都有係前線叫人唔好亂屌
不過有班唔知真定假前線特登玩野

人地講緊搞到唔關事既人會輸民意啊
今日大埔飛磚飛中記者同觀察員 即刻轉身屌你班人無良心啊

唔係叫你唔好飛磚唔好玩火 係叫你唔好修到無辜既人
自己無能力又控制唔到自己就唔好上場

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

我無逐個post 睇，我唔知你嘅輸民意係講邊種輸，但我想喺度提大家，有啲人支持抗爭者只係因為佢地覺得狗更不堪，特別係最近先由藍轉黃嗰班中年人（好似我媽咁）。唔好以為唔撑警察就必然撑抗爭者，佢地隨時彈出彈入變做兩邊都唔撑兩邊都屌。

唔好以為所有支持者都好清楚所有事件嘅來龍去脈，佢地無咁叻 但我地一樣需要佢地嘅支持。有啲行動唔係應唔應該做嘅問題，係點樣去做先可以令到件事唔係白做，甚至有反效果。

抗爭者目前嘅成功好大部份歸功於文宣同班狗嘅助攻，但同一個戰術對方都識用嚟攻擊我哋。“唔好比位人入” 唔係叫前線乜都唔好做，而係要諗清楚點做點包裝先可以對場運動有正面影響呀。

絕對明白勇武的意義，前線嘅勇氣唔係人人都有，多謝您地！
但唔好認定勇武係唯一一條路
每次衝突完都掀發更多警察極醜惡嘅一面！仇完警後，每次都有好多要追究的野，每次未追究完，又有新一單，但到最後 政府唔理！呢個先係重點
所以有必要性同急迫性去試下其他方法！試下唔好質問其他人：咁您教我點/仲可以點，而係大家 一齊諗 ！ 一齊做 ！

絕對係有需要去用一啲方法去嬴埋所謂的「中立派」同「淺藍」的支持！無錯，同佢地講野真係哂__氣，淨係睇示威者「破壞」的表徵！（但如果佢地有腦就唔會係中立派同藍啦！）當佢地就係咁流於表面的人，我地就用下表面改變佢地！

保持警覺與思考啊各位！！！！

巴打岩
我都唔係話支持阻人
而係話要出師有名咁做
唔好見人影相又照又屌，係人都會燥
我表達得唔好 sorry

唔好睇得香港人咁高，好多人係金魚記憶，唔信你出街問下路人甲721係邊件事，已經有人唔記得 你要提佢西鐵線佢先識答元朗白衫打人

落實基本法誠諾，立即實行雙普選

你要知香港人係好善忘
去吉野家睇下就知
啲中間淺黃一見到你放火仲搞人宿舍即割
然後佢地係會突然失憶唔記得721元朗單野嫁！

你睇連登好似好多人撐 因為全部自己人
但出面啲中間淺黃所謂民意的確有人唔撐放火

真係要對準政權同黑警！
千其唔好搞機場 禮賓府 同狗屋

P.S.!今日都去左黃大仙拜神

好似今日咁，我同個的士佬吹水，佢係支持抗爭，亦都提到關於警署嘅車俾人掟爛。佢話佢唔擔心自己架車，亦唔覺得抗爭者係暴徒，因為佢地目標明確，唔係無差別攻擊。所以掟磚掟車會唔會令人反感，根本唔係由“掟爛車”呢件事去判定，而係要睇係“有目標地掟警署” 定 “無差別攻擊路人甲架車”。

一件正確嘅事用錯誤嘅方式做，係錯架！公關好緊要，唔好俾憤怒騎劫大腦呀！

咁又係
好多香港人都係跟風

岩 巴打

想問吓因乜燒警署？都係因為未拉嗮721班黑社會？